---
title: Fairteiler
menu: Fairteiler
published: true
image_align: left
---

## Fairteiler

Die Fairteiler findet ihr online auf der Foodsharing Website. Klickt einfach auf die untenstehenden Links. 

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&sub=ft&bid=293&id=180">Fairteiler Studierendenwohnheim Eugen-Bolz</a>
- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&sub=ft&bid=293&id=2048">Fairteiler am Haus der Familie</a>
- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&sub=ft&bid=293&id=128">Fairteiler Torbogen am Pfarrbüro Liebfrauen</a>

Das Foto zeigt den Fairteiler in Weingarten am Haus der Familie.
